肯retweet未

手足整左個bot出黎，換黎既係一千retweet都唔過？早前已經有人講過國際關注度已經跌緊，係屋企既和理非係咪連開個twitter account用5分鐘retweet都要懶？

你覺得冇用？我可以話俾你聽依家呢一刻做所有野都未必有用。與其係度瘋狂loop中五手足點樣俾人謀殺，不如幫手將呢d野推到國際啦。

香城online除左出去打魔物，仲有日常任架，都係撳個掣姐。睇完麻煩你立即馬上去做任。Link都俾埋你。

某大學教授：外國咁幫你，但你多謝都唔講聲？抵死

P牌推唔郁照十連
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔敢出去就幫手網上做任務啦

幫推呀

幫幫手 㩒個制 唔係好難姐 出唔到 係屋企retweet啦